用3台上網ANDROID機使用者既你入一入黎

你地有冇一用數據上網就上唔到大量既GOOGLE APP既問題?
例如YOUTUBE LOAD極都LOAD唔到
GOOGLE DRIVE LOAD唔到
GPS有時好唔準
或者某D APP會LOAD得超慢
但係一連WIFI就冇晒以上問題
我暫時換左幾部ANDROID機都係咁..初時仲以為係電話問題
呢架換左新機都係咁就懷疑係網絡問題 想睇下有冇同類人

講少左樣..仲有WHATSAPP成撚日DELAY

whatsapp問題我都有，兩部電話iphone7同s8都有咁既有問題，兩部都係用緊3台